YY Lam又係時候呃錢啦

依個時候梗係出林場必備班
600幾頁墳場必備
唔讀得都一舊舊磚頭咁扔死對手
最後果堂仲有奶茶送

In欣師we trust
上年見到大把身邊同學話因為貪心為咗本磚去補
最後狂讀舊磚搞到冇時間讀其他科
搞到最後炒撚到

讀晒然後出婚姻

恩師

6月 is watching you

我好多謝欣師 比本黃頁咁厚嘅林場必備 最後令我攞到心儀成績 2

欣C

佢好似喺fb話自己識marker?

欣師真係我人生嘅導師
當年補佢拎左lv2 順利入左i大
一完i大夢 我係ig留言多謝佢幫我拎到lv2
可能佢份人太謙虛 連我嘅comment都del埋
仲block左我 欣師真係好謙虛 唔俾學生多謝佢

Kris lau 我都補過 佢都好謙虛
補佢我拎左lv2 真係好多謝佢
我係ig direct多謝佢
佢竟然話我係侏儒打手
Kris lau真係用心良苦 又係唔俾學生多謝佢

以上兩位係我人生導師 教識我謙遜低調

厚過黃頁

公道啲講 佢地掛住溫本野唔夠時間係佢地on9姐

本野大包圍到喊
龍門任佢擺

上年分咗2本 一本叫林場 一本叫必備
記得好似分開2期派

欣師真係好好 請我哋飲珍珠奶茶
又講咁多人生哲理
雖然我攞2 但唔緊要
人生5**就得了
有機會我都想再上欣師堂

係考場見到啲人拎個本咁嘅嘢
就知又有傻仔上考場送死

係分開咗兩本 溫死小妹

有一個負皮
欣師打手準備進場

多啲人買
少啲人競爭

醒目果d一早自己入晒腦

多謝YY LAM比左個5**我
人生5**

貼唔中就話要靠思維

非打手，但你連攞兩科level 2應該係你自己問題

仲要有兩本

tip中係tip中 唔中係 我成日話同學諗野要識得轉彎

最後2堂佢一定咁講
仲要勁激昂咁

今年都分兩本?

又有上集同下集 係咪又想人補佢兩期

仲話自己非打手

學校試過有師兄拎住佢本野追住人黎打
話夠大力 之後俾老師記大過

擺明

Ching都中過伏？

冇補了 中文靠學校老師算
自己keep住寫綜合俾佢改下都可以

btw佢啲範文班真係好昆錢

年薪過千萬 呢段日子最好賺

上年林場必備4+2堂 唔報埋兩堂會無咗本

好似係

睇曬本野個啲人衰on9啫
雖然佢本野又真係年年都幾乎一Q樣

見佢係咁sell個閱讀操卷班

你睇曬七年嘅教師會議同考評報告一定好過睇本墳場必備

屌 而家補緊佢
一開始補咗幾堂之後覺得佢講嘢好空泛
skill根本唔實用
真係做卷考試 完全用唔着
但我又想攞佢啲教材自己溫
可以點 或者有冇一啲中文補習佬補得過

點解一定要補習

唔補習好難學到技巧 補習又有多啲資源
淨係靠日校好難考得特別好

但佢d技巧你自己都話冇咩用

私補會唔會好啲？

無試過中文私補

咪補lo

雖然唔係話有用
但考試嘅tips 唔補習就咁喺日校學唔到

問friend借或者買notes啦

屌你嗰啲19補習班真係鳩到無朋友 ，成堂chur到仆街，講少少又飛落下一個sub-topic，放學之後仲去上嗰啲19堂真係痴線，我寧願瞓返陣再起身溫書好過

不過嗰時唔識咁諗，過多兩年後先發覺

如果你係中學雞，真心唔太建議你上嗰啲補習班（除咗某幾個教得好嘅），上小x或者x卒買吓notes好過

靠日校5*喎
study leave仲無點溫過中文

少年唔好迷信補習啦

其實係 中文好多時都係要靠個根基
唔通真係睇呢本臨場一個月就由1/2升到5**咩

識人中三補yy補到dse 仲要通宵排隊排live 但係上中文堂又瞓曬覺 跟住次次考試oral前就拎住本林場必備溫溫溫
最後讀ive
最撚好笑係 放榜之後佢喺ig話賣欣師notes 8成空白冇寫野
都唔知係咪以為拎住啲notes自己中文就掂曬攞得星

其實補習唔係問題，問題係補完攞到筆記你會唔會識同應用喺考試到先係問題，好多學生有錯覺就係唔補一定攞2，補咗一定有5**，最後擺曬啲notes喺屋企完全唔理，依個情況喺連鎖補習社入面好常見

依家啲妹妹仔補習補到好似追星咁
補個習使唔使通宵排隊

中文都要補習咩⋯⋯
講真如果到呢刻連 仲啲基本野
例如修辭、說明手法、敘事手法、議論手法呢啲basic野都未識
比一萬篇範文你都冇用 比一萬頁notes你都死

見到兩本墳場必備已經唔想溫

平時睇多啲文學作品好過啦

其實入面係咪個啲on9tip題同埋基爾獸自編自導自演嘅作文同口試題目是

嗰兩本嘢真係無撚用

利申有補，冇溫過本嘢

係

都係18dse?

yes

最後level幾？

表姐考完dse之後順手將佢啲notes過咗比我
然後啲notes成日比屋企人攞嚟打邊爐墊煲底
夠厚又夠實

我係出卷員嘅話，墳場必備冇寫邊啲我就出邊啲

咁真係要花啲時間研究，事關本嘢厚過黃頁

班妹妹仔當係寶

佢大包圍

有啲題目轉個副詞已經可以玩死九成人

仲要有兩本呀 屌

大包圍求其中少少就當tip中

公道d講
中文拎得1 都唔關佢本野事啦

係咪on9
最後一期先報溫嗰本磚就諗住由1升5？
定你諗住話自己本身5**溫完本野1左

補咗兩年其實真係有啲用
利申：攞1

我人生5**

有考評報告同教師會議唔睇睇本墳場必備
其實啲人係咩心態

撚樣必備
撚雀必備

2015年補yy level3 作文2
Retake2016 冇補鳩考level4 作文5*

成日都覺得佢同神婆冇咩分別
你成績差係因為你唔夠信仰
來 跟我一齊讀
恭迎慈孤觀音，渡世靈顯四方
加油有問題再比錢我 我一定會幫
打電話個時 嘟嘟嘟....嘟嘟嘟....

當年班上面補YY既都損手爛腳
估唔到今時今日都仲咁多人補

其實欣師教我地既係做人道理 DSE只係一張紙，擺5**同擺1都係一樣 最緊要係豐富到大家既人生

上live都還好，video個啲都當佢神咁拜

真係好有用

以前成日聽d同學講要特登排隊去報live班 其實同video有咩分別

通頂排佢先好笑
成日都問佢地 上live會唔會摸你
會唔會噴水

乜重有人去連鎖店補習架？一定係弱智嚟

屌你啦
條撚屌淨係識搞埋個人崇拜
吹個故仔讀下文又成10分鐘
仲有明知佢果幾個小生垃圾都sell俾學生

講真拎補習既時間睇下書 仲好過
放學又要走出去排隊 補習 搭車
中文講語感 講感悟
你書都冇撚睇過你睇幾多skills 有撚用咩
根本都唔知作者想講乜
係到skills skills

認真溫我都算
都算係個渠道睇下文
最高笑係上堂mark兩notes
考前望兩眼就以為自己識
呢個世界好簡單
咁都比你輕鬆拎grade 就冇人入唔到U啦

之前有巴打講佢已經少左好多學生

細細個睇書浸番嚟仲有用

班友仔本筆記乾淨到呢
上堂唔聽書，返屋企又唔溫書
諗住靠條友就可以攞到5**會唔會太天真

其實好大程度係因為人補我補心態

係
某程度嚟講佢越成功代表香港教育制度越失敗

你係上年暑假出架份卷 林場係考試前兩個月先出 on9

攞返上年個份都夠做佢啦，你估年年本野都完全唔同咩on9

乜佢唔係不嬲最後一期都係叫林場必備班咩？

唔係完全唔同 有少少唔同你都唔撚得啦

考評局可以修改份卷字眼掛

當年補佢嘅friend冇個過到level2

如果你只係retake 中文，咁温晒林場必備冇乜難度。
但你係應屆或者retake 全科，咁你ㄧ定唔夠時間温本磚頭。温得呢樣黎其他科冇温，最終等死。

有得飲恩C嘅珠奶都回到本了

墳場必備

dse卷多數ㄧ月print 好晒架

講起補習 cliff yeung出道時都講過好多人補習都為左求個安心，佢話係illusion of safety, 等同坐飛機 空姐話你知安全帶點樣保護你，但現實係架機有咩事都係攬抄，安全帶只係俾個安全既幻象你

本墳場必備就係最好例子

本野幾時會厚過聖經呢

咁你都道出重點來....
唔針對任何人 任何科
上咩科嘅堂都好 上完堂 學咗新知識 當自己識哂 入哂腦 返到去唔複習 最後唔識怪邊個
有時覺得對補習佬唔係好公道 自己乜都唔做 上完堂去圍威喂出嚟衰咗賴教嗰個
乜嘢心態

當年係幾耐之前先 之前聽人講以前補燈塔係貪佢實而不華 但依家已經唔同曬lu

其實apply落去所有補習老師都啱用
所以補習老師同守門員一樣，所有人只會記得你嗰一次失誤，但就忽略咗你嗰九十九次成功，贏咗唔關你事，輸咗因為你廢。雖然基爾獸有啲plan確實好貴，無可否認補習老師嘅壓力比所有日校老師都要大好多好多倍

本林場必備 只係將咁多期 佢覺得係重點嘅重點放係一/兩本書到
如果你見啲人拎本林場來睇睇睇睇睇 睇撚咗成個study leave 都炒 只係證明咗佢新補/唔撚識溫書
如果平時有複習嘅習慣 講真 本嘢可以用作墊枱腳/燒料之用

聖經有總厚

自己跟據題型睇翻啲model answers 咪知嗰玩法喺點囉，呢啲咪就喺skills

Thx 咁可能下期唔會再去

唉 唔講啦
陣間又俾人話打手呀
太極端啦

2015出左 沒有手機的一天，Yylam d 學生又話佢本野貼中，實情佢2013既林場已經有呢條

環保撚幾時抽撃遵理每堂都派嘅紙真係多撚到嚇死人

有冇兄弟出黎做野都會報佢d堂黎報恩

佢其實係用嚟沖星學沖星技巧架姐
本身個底得3或者更低
係咁補佢都補唔到個底
個個同學本身攞2攞3個啲抱住人補佢補嘅心態
補完又話佢冇鳩用
其實有冇諗過係自己冇料

利申19 dse 冇補佢 中游 得4

補過一半
真係攞佢d說話題目黎坐低諗
睇下有冇方法爆多d point出黎
好似學通識咁諗多d point等自己多d野講
自己老實講又冇話好尊敬佢
我比錢你教書姐 都唔知點解d人要當佢神咁拜
我中文合格都係多得我中文miss好比心機教我卷1-3

補中文根本就係on9
補中文純粹用黎錦上添花
你本身中文好
學少少技巧就拎到唔錯既成績
成班本身中文廢
背完成磚野都唔會有用

想當年補哂丫丫同冬天
日日都係咁溫佢地啲notes
佢地真係幫左我好多
溫完佢地啲Notes真係會搞到自己啲自信番哂離
不論考前考緊定考完會心態都好好
啲人成日都話心態贏其他人已經贏人一半
我就係補完佢地之後就飄飄地先贏人一大切

利申中文2左 B5 廿幾分

中文都要補就67啦

yylam係將中文嘢簡單覆雜化 以為自己咁講就好勁 真係唔死就假

搵人send信同送本墳場俾環保撚
有得諗

請不要質疑yy

依句野係出自邊度

問題根本係而家補親佢嘅都覺得有咁多notes，大安旨意睇兩下就攞3，你讀得中化即係你原本文學根基都唔差，我身邊有啲同學真係文盲咁，所以你補咪有效囉。好多人自己唔睇書又唔理解中華文化，最簡單四家嘅政治理念、鬼神觀都唔背下，畀幾多notes你都冇用啦
佢而家只係畀資源你，根本自己唔好好背、睇書一樣冇用

一定係本野問題，搞到你師兄攞黎打人

做咩話我欣師呀等我人生攞5**你地就笑唔出啦

靠日校冇補過閱讀拎5**喎不過其他卷我癈
純粹想話你知中文好同補唔補習根本冇咁大關係，原本有文學根基底子好嘅，日校唔夠資源咪可以靠補習攞星囉
但係你底唔好嘅，就開始睇下書、增加下自己詞彙、操下文言文，冇得走捷徑衰啲講底唔好嘅畀完啲資源你你背咗都唔識用你句子有語病嘅話識幾多四字成語都冇用
不過佢啲資源就...我睇過下啲notes，空泛到冇講過咁

得奶茶得天下

主要會攞啲卷做或者啲例子、真跡睇下
怪就怪自己冇乜睇書習慣 好多詞彙都係夾硬背
想自己啲文句好啲 同識睇文言文

真心膠

記哂又點
到時用左
又比考評局話過度濫用

最重要係accuracy

分開幾part分比唔同人睇就可以喇

已經厚過

老實講
補習係無用 曬時間
上一堂 排下隊 坐下車 派下野 一出一入要你兩三個鐘 教嘅野無得你選擇 有可能係你已經識嘅
平時一至五又要番學 仲補埋習 仲邊洗讀書
同勁人form study grp 自己整notes 操pp啦 上到u都係咁嫁炸 無得你補習嫁啦

推， 佢年年都攞住本墳場必備呃鳩人補佢
本嘢厚到咁， 啲人考高分就龍門佢任搬， 話自己教啲skill同例子好有用

我都有補過， 覺得佢啲嘢空泛到仆街就即刻quit咗, 唔嘥咁多時間

上年有人係yy個fb post到留言話yy又話唔會出戀愛婚姻個啲
然後有個學生再係下面留言
請不要質疑yy

比$350 兩粒鐘就有欣師陪禾操卷
好撚感動

佢2012出黎教

臨dse前上過佢3堂白話文課程 完全唔知佢教緊乜
睇左陣video已經頂唔順 好後悔俾左錢同浪費左時間上佢堂

考中文嗰日仲要成班人都揸住本林場必備 我心諗做乜鳩 係咪真係會有人睇曬

利申：5*

你哋on9姐

佢未紅個陣聽講本筆記好薄
但佢一紅就整筆記整到厚到可以擋子彈

多謝欣師又幫手篩左班人

應該係2011年啊嘛?

唔知佢仲撈到幾時
而家副身家已經唔洗憂

佢已經計咗你係佢其中一位5*學生

錢係賺唔完嘅

憑咩質疑YY
我哋每一個比YY教完之後都人生5**

好彩冇打嚟問我level幾 如果真係打嚟我會話level 2 睇下條友咩反應

講真補yylam半年，我已經頂5順，好彩當時無繼續補佢，中四已經叫人唔好見佢出名就補，筆記又厚，你會唔會有心機温，無人聽入耳，有d人補足3年，都係2 or 3，真係浪費金錢同時間

我都係識人補足3年拎2 or 3 冇一個拎到4 or above 果然係欣師

Level 2 分分鐘欣師唔承認你係佢學生

大把呢啲人

送珍奶=學費扣$20
但係拉民心

MARKETING 大師

YY：Hkeaa出婚姻姐係搬龍門，唔計

考完個dse入到大學/出黎做野就知YY根本係神棍一個

Winter 不過又係佢個team

我本身中文唔算好 又懶唔溫書
對中文呢科都好反感 因為覺得好空泛 個龍門任考評局搬
篇野作者自己答返都可以話佢錯
但係好彩遇上自己個中文老師
成日上堂都會講下啲詩詞散文 分享下心得 又講下呢堆嘢既背景 總之就好撚得意過癮
當然都好嚴格 會係咁逼你背野 例如範文要溫到好熟 又要背熟啲修辭同寫作手法 同時不停咁做閱讀理解同past paper
目的就係將你浸淫係文學入面 提升你既文學水平

老老柒柒 我自己未補過習 都唔敢否認佢既作用
但係當你連篇野想表達啲咩都唔知既時候
你啲技巧就完全無用

寧願你將啲時間花係睇多啲書（現代文學嗰種）同埋做多啲閱讀理解 好撚過信埋啲咩得分技能 廢時弄巧反拙

上年有補YY Lam,去到最尾都冇咩心機聽佢講，最後個兩本林場必備淨係睇過個目錄，其他咩都冇睇過。real既係，如果你好想中文好既，我會建議上yy團隊既人既堂好過，最少講嘢實實在在，我自己淨係上過kayan同tomchin,最後卷二、三、四都5*左，中文overall 5*。

PS新界中中Band two尾學生

中英文靠嘅根本就係平時根基
真係傻鳩先去送錢比人洗

real你老豆咩，real既係？

平心而論 佢哋係比方法啲學生讀要再加自己消化，每個人能力唔同，以為睇曬個兩本書就可以考到好成績可以收皮先。

利申由1上到4

上年冇古語題今年一定出啦dse雞們快啲請教欣師

Same here

我無補YY 但問有補同學借左黎睇 最後竟然有3 利申:中文一向都只係岩岩合格邊緣
所以幾個同學仔夾 只課一本金先係最明智
信不信由你地

靠補習學中文唔會學得好，中文係要時間浸。頂盡都係學啲詞語，學文化點，最重要係語句通順，唔好有語病。

利申：大學中文系畢業

當年考說話考場見到個撚個都拎住本聖經咁厚嘅林場必備真係忍唔住恥笑 咩心態先會覺得考前半個鐘睇嗰本咁厚嘅係有用

中大中文系表示唔同意其實本野幾有用，只係好多人唔知點用點溫

補習當然學唔好中文，但可以幫你考得好。
連正字都唔撚理嘅連登仔，點會想學好中文

欣師收左奶茶舖幾多錢？

補完拎2果班有冇諗過係你地自己蠢

當年跟風補左一期 上左1堂就無再上過
聽到啲女話佢好型 心諗: wtf

我嗰陣都有借咗本入場睇
其實係拎嚟當聖經咁定驚啫
喺準備室咁撚悶當娛樂囉
利申：冇補過佢 oral5**

出哂水

歪歪林打手勁到
連本嘢都係尊登整嚟打人

淨係睇17同18年都夠
最重要係摸索考評局想考生答啲咩
好過班傻仔拎住本轉頭死溫

Real Madrid

有冇咁誇

咁又公道d
你band 3其他科都應該麻麻

咁你地其他科咩成績先

呢條撚樣marketing 做得好
又送水又送包送筆

巴打搞咩同全部補習老師都好似有仇咁？

徐永豪都唔好得去邊

禾G持欣師
利申 : 人生5**

上年上埋考評報告

Cliff 應該要教全科啦
利申終極大打手

巴打oral好勁我就係俾個oral拉到得4 oral好難

比朋友水過去一齊補左一年中四
冇撚用曬我錢
同學們課曬金補足三年都考到得個3同2
佢地仲要係好努力個種
我冇補都拎4
足以證明yy course冇撚用
用腦點都拎到啦2同3

你都未考咁快知自己4

欣師真係好，補完得3，問佢可以再點進步，佢都好樂意答

考前5** 考完lv4 放榜lv2

dllm YY有咩唔好啊，佢一年教出幾多個中文5**你地班死仆街知唔知啊?? 隔離蕭源都收撚咗皮，中文yy獨大就證明咗佢有實力

連登成班asso仔

禾補完佢人生5**
利申 : 讀緊世界第一既含大

圖？

on99

其實佢d筆記睇下係ok既 不過上幾個月已經夠
當年求安心上咗兩年幾 諗返都覺得好晒錢
本黃頁就拎完無睇過 考試個朝先拎嚟揭下
利申中文5**

臨場必弊

已被洗腦

禾撐欣師竟然話禾on9
因住比你老細照肺

好老實講，語文好多時真係要靠自己。

補習某程度上只係幫到你好少，有幾多人平時有睇開書？講嘅唔係孤泣、逗號人、愛情文學嗰啲，係真係文學嘅書：劉以鬯、西西、余華、龍應台⋯⋯呢啲
要加強自己嘅修辭技巧，去增加自己嘅詞彙，臨急抱佛腳係冇用。

得罪講句，好多人平時書又唔睇多本，語文基礎唔扎實，以為補完個習，單靠啲筆記就可以拎到五或以上嘅等級，其實都幾痴心妄想

人哋名校狀元拎晒5**，係因為人哋真係由細細個開始，就睇好多書，付出好多時間去學習。

喺中學做緊，見住好多學生補習嘅同時，都帶住追星嘅心態去上堂，又排隊、又爭位、又拎籌，根本搞到自己嘅時間同精神都花咗喺呢啲位度，搞到個人好攰，最後上堂時頂唔順瞓咗

公道啲講 個學生唔努力 個補習老師幾好幾差都無分別 中文攞得二明顯係自己中文根基差/無做練習 唔好只係賴YY教得廢 利申：補過佢一年

請你飲珍珠奶茶

一杯珍珠奶茶幾錢?
一期學費幾錢?

搵私補好過大補習社啊

腦已被洗

大把人追星當自己補緊習啦
有朋友識人好迷YY
懶同YY熟咁 哥哥前 哥哥後
又成日走後排主房 dm YY
最尾補咗2年
得個level 3
仲話係自己失手 唔關欣師事

係連登講呢啲野係唔會有人理你
總之失敗左就一定係老師問題
利申 一堂都無補過

人地心諗你班傻鳩又會報我course

side course多到呢
佢隊team仲有堆呃錢course
講真做多幾份mock paper對成績又點會即時有大作用

依件事真係經典
我地成間學校笑到佢仆街
就係因為咁今年聽聞中六果屆少左好多人補佢
再加埋之前佢支持四個廢柴入面個經濟佬又走一班學生

學生好善忘撚會記得

之前遵理分校有個呀嬸職員話winter仲教得好過佢

😂

有冇中六ching上佢堂聽佢點回應上年婚姻嗰條

仲要成日支持埋佢濕鳩兄弟

唔係話識d marker? 都話今次出得好奇怪
叫補佢堆同學唔駛驚

其實佢咁講真係有學生信？

欣師叫禾睇晒林場必備禾真係走去睇晒
唔係邊有人生5**

點會唔信 有個friend之前就係做婚姻
考完之後好驚 但聽完YY講即刻話安心晒
結果oral 2咗

中文2 人生5**

最後中文拎咩

有冇問番yy點解會咁

當然有dm YY問返
但YY當然無覆
攞2邊撚個得閒理佢

最後拎U
但禾覺得自己人生已經5**

女嘅話應該會應

考之前拎呢本野真係死得人多

人生5**

應該係靚女或者5**先應
其他理撚得佢死

之前考嗰陣見到10個有8個都拎住

讀真，oral依啲野邊有得補出黎，不嬲都係靠平時講野同天份，平時粒聲唔出嘅毒撚諗住補下習就會識講野拎五星星，真係諗多咗

呢度過萬正皮又點
人地錢照賺 睬你班毒撚有味喇
係度就屌到啪啪聲
現實根本零影響力

本磚入邊好多料係伏
佢話好多人貪果本野,專登臨考dse先報佢既course,所以為左一班跟佢好耐既學生既利益著想,佢專登放山埃係入邊

利申 5年前報佢regular,補到考dse,本磚睇左兩眼就掉左平時d notes方便睇好多

補邊個都唔係問題,但一定要自己寫番一次notes出黎,用過腦思考既野先係自己

補左佢成年學嘅嘢同我喺學校學嘅一樣
貪佢每期本note幫我整合哂唔洗自己抄多次而去上

有frd話試過ig係冇樣問嘢唔覆
一轉靚女相即覆

屌咁撚仆街嘅

應該係諗定如果俾考評局陰點講姐
好似徐永豪咁

佢兩個一擔擔

其實係 人地點會睬你

無可否認欣師講野好叻
個時one day free course上過佢堂
佢個種激情真係好打動到你想即刻去補佢
不過最後都係因為有小小硬頸
唔想同一萬幾人行同一條路 先選擇唔補佢
利申: 中文3

600幾頁點解唔直接溫自己啲書? 咁撚大本同溫晒全部書有咩分別?

之前補過個私補上堂扮佢講嘢
仲話丫丫只係一個演說家 但其實內容好流

我都係靠自己自修左幾個月，卷一卷五5*，想拎2可以靠欣師

依個名都幾得

大家點睇佢ig今日個唔知咩course又好多學生？